香港同胞，澳門同胞，台灣同胞，新加坡同胞，馬來西亞同胞，泰國同胞，越南同胞，菲律賓同胞，蒙古同胞

琉球同胞

中國同胞

地球同胞

樓豬係犬隻同胞

溫哥華同胞